當日我地努力讀書，今日要俾毅進狗同廢老統治

好撚可笑

識讀書但唔識忍辱上位

讀得書多, 咪就係做權力者隻卒